\begin{tabular}{rllllr}
\toprule
patient_id & true_stage & estimated_stage & GT Etiology & Pred Etiology & diagnosis_mss \\
\midrule
1 & 4 & 4 & Diabetes Mellitus Tipo 2 e Hipertensão Arterial Sistêmica & Doença renal do diabetes; nefroesclerose hipertensiva & 0.929773 \\
2 & 3a & 3 (3a) & (3a) Miocardiopatia dilatada de etiologia alcoólica & Indeterminada (cardiorrenal? nefropatia diabetica?). & 0.917932 \\
3 & 5 & 4 & Hipertensão Arterial Sistêmica (HAS) e Diabetes Mellitus (DM) & Nefropatia diabética. & 0.892285 \\
4 & 4 & 4 & Hipertensão arterial e diabetes mellitus & Nefropatia relacionada ao diabetes? & 0.893276 \\
5 & 4 & 4 & Diabetes Mellitus tipo 2 & DRD & 0.762666 \\
6 & NaN & NaN & DM e HA & DRC COM LRA DURANTE A HDA & 0.784596 \\
7 & NaN & NaN & Hipertensão e Diabetes Mellitus & CKD-EPI 29 ml/min/1,73 m2 em julho/24 & 0.806782 \\
8 & 3b & 3b & Etiologia isquêmica & Síndrome cardiorrenal. & 0.883378 \\
9 & 3b & 4 & Diabetes Mellitus tipo 2 insulino-dependente & DRD (Doença Renal Diabética) & 0.814685 \\
10 & 4 & 4 & Lúpus e cistos renais Bosniak II & Nefrite Lúpica & 0.898657 \\
11 & 5 & 5 & Hipertensão arterial sistêmica crônica & nefropatia por IgA? Doença de membrana fina? & 0.934610 \\
12 & 4 & 4 & Diabetes Mellitus e Nefrolitíase bilateral & NaN & 0.586630 \\
13 & 5 & 4 & Câncer de células renais com nefrectomia direita & HAS / Rim único (nefrectomia direita em 2010, por CA de células renais). & 0.968616 \\
14 & 3b & 3b & Sequela de Neoplasia de Testículo com tratamento anterior por orquiectomia e quimioterapia/radioterapia. & Nefrotoxicidade pós-QT devido à neoplasia de testículo em 1997. & 0.962718 \\
15 & 4 & 4 & LES (Lúpus Eritematoso Sistêmico) e HAS (Hipertensão Arterial Sistêmica) & Nefrite Lúpica (NL IV - biópsia renal agosto de 2015). & 0.922291 \\
16 & 4 & 4 & Diabetes tipo 2 e hipertensão arterial sistêmica & Doença renal do diabetes. & 0.914362 \\
\bottomrule
\end{tabular}

Diabetes Mellitus Tipo 2 e Hipertensão Arterial Sistêmica & Doença renal do diabetes; nefroesclerose hipertensiva 
Miocardiopatia dilatada de etiologia alcoólica & Indeterminada (cardiorrenal? nefropatia diabetica?)
Hipertensão Arterial Sistêmica (HAS) e Diabetes Mellitus (DM) & Nefropatia diabética
Hipertensão arterial e diabetes mellitus & Nefropatia relacionada ao diabetes?
Diabetes Mellitus tipo 2 & DRD
DM e HA & DRC COM LRA DURANTE A HDA
Hipertensão e Diabetes Mellitus & CKD-EPI 29 ml/min/1,73 m2 em julho/24
Etiologia isquêmica & Síndrome cardiorrenal.
Diabetes Mellitus tipo 2 insulino-dependente & DRD (Doença Renal Diabética)
Lúpus e cistos renais Bosniak II & Nefrite Lúpica
Hipertensão arterial sistêmica crônica & nefropatia por IgA? Doença de membrana fina?
Diabetes Mellitus e Nefrolitíase bilateral & NaN
Câncer de células renais com nefrectomia direita & HAS / Rim único (nefrectomia direita em 2010, por CA de células renais).
Sequela de Neoplasia de Testículo com tratamento anterior por orquiectomia e quimioterapia/radioterapia. & Nefrotoxicidade pós-QT devido à neoplasia de testículo em 1997.
LES (Lúpus Eritematoso Sistêmico) e HAS (Hipertensão Arterial Sistêmica) & Nefrite Lúpica (NL IV - biópsia renal agosto de 2015).
Diabetes tipo 2 e hipertensão arterial sistêmica & Doença renal do diabetes.